_Verkering_--een zeer goede tip.
Ik geef u krediet voor krijgen.
Dit gevoel weg.
Dit zegt heel duidelijk--'bidden, Miss Smith, geef mij verlof om mijn adressen.
Mijn charade en mijn intenties in dezelfde oogopslag.".
